有無人覺得遷就另一半會開始慢慢無左自己

同女朋友拍左4年拖
自問好愛亦都好痴女朋友,女朋友一樣
所以大家都見得好密下

雖然比起女朋友, 我有更多時間需要自己一個(eg. 打機, 讀書, 運動)
但係為左等女朋友安心, 加上都想見多d
所以情願少d自己既時間都見多d女朋友 但係女朋友就無其他興趣, 加上每日番工放工, 所以幾乎無時無刻都痴住我
我成日都鼓勵佢發掘下其他興趣, 睇書運動咩都好, 只要佢講得出, 我都陪佢去做

但係幾年落尼, 佢最大同唯一既興趣
始終係我, 其實以上種種都唔緊要, 因為我好愛佢, 但係問題尼啦
既然topic講得遷就, 就緊係出事啦

事缘我同佢有個common frd, 女,叫住a先
我同a就識左好多年, 識我地兩個都知我地純友誼, 我地兩個都理所當然地保持距離, 只係我地真係乜都傾, 大家互相分享日常大小事, 咁女朋友就好自然呷醋

雖然女朋友開口埋口都話知我地無野
但係每次聽到我提起a就唔happy
我自己就覺得就女朋友係要, 但係我都要有自己社交圈子架
我又唔係呃佢, 我同a傾既野有時都會同女朋友分享, 亦無發生過偷約a出街既事
就算約, 都一定問左女朋友先

我覺得自己真係盡左力
但係慢慢發現, 咁樣就女朋友, 好似下下都為左佢happy咁, 我自己就咩都要放棄/犧牲

到底我可以點做？又可以點同女朋友解釋我既感受？

講到尾都係為女仔

一句，誠實不代表可以換到信任

你諗下如果你女朋友同個男仔乜都傾
話呢啲叫正常社交
你會唔會又覺得冇問題 完全好放心啊？

有咩一定要同呢條女分享
同男人分享唔得嘅 仲要事無大小都講
係咪咁唔識保持距離呀

咩都傾 但係保持距離
知唔知呢個世界有樣嘢叫靈魂出軌
唔係下下要身體接觸先叫親近嫁大佬

你女朋友眼中得你一個又嫌人悶
講到自己犧牲幾多
又唔睇下人地為你犧牲咗咩

到最後 你最愛都係只有你自己

既然你女朋友開到聲話唔鍾意就算啦好冇啊
愛情就係有犧牲架啦，唔想犧牲就唔好話自己愛佢啦
當然呢d佢都做到你先好做，唔可以雙重標準

正解

除左呢樣野 你女朋友仲有無逼你就哂佢呀?
無就唔好講到自己咁慘啦

又係為左第二條女

有d咩唔可以同女朋友傾反而要去搵第二個女仔傾？你自己既問題就唔好強行話你女朋友錯

打百幾字廢話，最後都自爆，嫌女友麻煩阻住同女神frd

仲要其實內文與標題不乎

調轉諗下如果係你女友搵男仔fd談心
你會係咩感覺？

其實我都知一講出尼好自然會比人屌我愛自己呀, 為其他女呀
總之仆街既係我
我係明既 所以我都已經再無同a聯絡 都應該一段時間
不過我都想知點樣可以令女朋友有多d信任 見到佢成日擔心其實我都唔好過
因為我都淨係識得誠實

有努力緊 可能我講得衰 好似抱怨緊咁
其實係想討論下自己點樣可以再做好d 等女朋友唔好咁辛苦

尼你老母
講咁多都係你唔夠愛佢(愛自己多)，完

咁你同a講嘅嘢有冇同你gf講過？
有：同gf一個已經足夠你抒發情感的話可以避免再同a講太多
冇：為咩原因淨係同a講唔同gf講？
如果你考慮過以上問題發現自己完全可以justify自己的行為，fine，同gf溝通下叫佢理解；
否則你要諗諗自己心在何處，跟著要點做

有呀 同a講女朋友d野 有時同女朋友有d好玩得意野 都會同a分享下
至於改 我覺得係可以既 但係點講好
我希望同女朋友一齊學習成長
換轉樓上話如果調轉角色我會點
我都會唔開心 但係更加有可能驚限制左佢？ 所以我都擔心女朋友會咁諗 唔希望佢自責

我係問
你同a講過的說話，有冇同gf講過同樣的說話
唔係問有冇同a講過gf...

男人係真係唔係咩同得女朋友傾

不過要睇樓豬女朋友係咩女都呷定只係朋友a
如果係自己生活只圍著樓豬轉無其他生活同興趣
所以任何異性埋樓豬身都呷醋咁就要傾下同幫佢擴闊下社交圈子，鼓勵下佢同朋友去街，通常社交圈子細嘅人會比較自卑，所以好在意另一半生活，有意無意限制左對方自由

如果淨係呷朋友a
咁樓豬可能真係要避忌下
女人如果呷特定對象，一係你令佢感覺你太親密
或者認為個女仔係對你不懷好意

有呀

尼你老母

唔覺得你有放棄或者犧牲啲乜喎